想問陳柏宇近幾年做過乜？

近幾年佢去左邊？同歐陽巧瑩結婚? 佢有咩歌近幾年？得失一笑中？烏托邦？

佢唱得咁能難聽都叫隱世歌手？咁晚晚係red mr唱歌的客都可以叫隱世歌手

衰乜啊 坐咁耐監

我無坐監 真係唔知佢近年做過乜可以攞903獎

佢唱歌好聽咩？我唔覺wor

鄭融比人包完最緊都出番黎行

咪俾錢搵人上網吹奏自己囉

乜佢咁唱歌叫好聽？咁林師傑唱歌好聽過陳奕迅

做緊飯

歐乜嘢陽巧乜嘢瑩呀？！！

最有成就：去咗IU香港演唱會做嘉賓

樓主青山出嚟？語無倫次

可能監獄入面真係好多隱世歌神

佢將林師傑認錯左

乜林師傑同佢個樣有分別咩

On9乜撚歐陽巧型呀 佢老婆係翁金驊條女數據西

歐你老母
有病睇醫生啦仆街

開左間假既小龍坎

睇醫生個個係你 因為佢唱歌好能難聽

咪玩啦林師傑靚仔咁多！

人地陳柏宇一早已衝出國際，所以香港咪少見到佢囉

年紀都好似唔細仲有人包？

年紀唔細
但身材都仲幾得啊

我都覺得佢幾正

我不知道陳柏宇是誰

好砌